[眾籌] 登報宣布中英聯合聲明失效+上歐洲人權法庭

由於我地準備上歐洲人權法庭
而家第一步係要令更加多人知道bno不公平問題
英國一直話"one country two systems" works well
呢個說法係英國想避開bno問題

而家我地決定係英美登報
1. 中英聯合聲明已被中國視為歷史文件，已經失效
2. 一國兩制係失敗
3. 因此BNO護照權益須重新審視
4. 既然中方話中英聯合聲明失效， 英國須保護在港英國國民利益
希望大家支持

友黨n年前已經係英國落過關於bno既廣告

另外
上人權法庭已經講咗好多年
係時候實行
已經係英國同幾個出名律師傾緊
但首先要多d人知咩事

同時會file一個judicial review
因為有合作組織既成員申請登記成為BC
但英國政府rejection letter既內容係好矛盾
所以我地覺得係有機會

英國佬真係左膠上腦，寧願要穆斯林、印度佬都唔要香港人

我無嘢講

而家睇到我地成日出英國旗
會有機會唔同

一般登報無用

可唔可以係英超決賽時落廣告

支持

支持，要眾籌出聲

已放link
thanks

P牌 小心

真係要睇筆直
之前係巴士站落都唔平

眾籌係咪同攬炒巴果個同一個黎？

用開隔離登
好唔想過呢到
信唔過開呢個登嘅人
但隔離登無奈真係太少人

P牌? 只會俾錢攬炒巴打

唔同
我地做埋人權法庭同埋jr

要等1年

唔信可以睇我地page
我地真係對呢個登太無好感
真係隔離登太少人

建議你揾左幾個保證人/信託人先

我地係hkip+dovc
facebook有page

link?

你同我要攬炒巴打協調下, 撞左project呀

攬炒把都整緊類似既野

唔好放大BNO，97後出世嗰班都冇BNO，解決唔到問題

高登都有開

推

支持
上次只係make noise
今次係正式要求英國做野

無好感 又開post

你搵埋攬炒巴傾下先

push

之前果個友黨廣告邊個搞？

同攬炒撞 50%project 使唔使夾夾先
唔係就浪費資源

hkip

dovc

hkip發言人+dovc發起人page

啱呀, 推推先,

我冇野講

今次出得最多力全部冇bno

推！！！！！

太少人睇高登
我地老喇 高登先有歸屬感

咁無好感又上黎

上次一堆人屌話捐唔到的去左邊度？

同攬炒巴合作吓？

最壞打算各有各做
因為我地係3 個parties一齊合作

pish

咁搞就喺英國內政，中國不能說三就道四了。

hkip

我地背後係三個parties加一個英國組織backup
最壞打算同個位巴打各有各做
如果佢登嘅報同我地一樣
我地就落巴士站

牙Joe唔出賣用家資料俾龜
洗鬼上連登？

你地會啦會過返高登？
唔會丫嘛
為咗件事要做到
個人偏好就要放埋一邊

Pyrrhic

講真，連登無咩？
唔係幫高登
人地唔到最後一步都唔會咁做

知你有心 有後台
攬炒巴喺連登哩度德高望重 你同佢夾一夾可能會事半功倍d 大家又唔係要競爭

香港呢個時候就係需要左膠

Pish

或者我地用落其他廣告渠道
要畀多d人知道jd係咩事

啲鬼佬應該最唔鍾意黃皮豬
黑人 炸彈人佢地都成日撐
唯獨黃皮豬佢地唔當係一回事

你好多人無bno
因為97 後
所以先要由jd入手

既然係咁
建議同呢邊嘅攬炒巴傾傾先
唔好執著邊個發起 集中資源做好呢件事

因為當年香港人話自己中國人嘛
咁點解人地要幫你

開鑼？

決賽
聯賽嚟架大哥

推！

最賤係喺人地國家住左幾十年都重會認自己係支那人先

Push

Push呀

推，一定科水

你又岩
咁我又係唔到最後一步都唔轉會連登既
各有所好啦

無知一問 咩係jd?

推爆你

其實樓主俾人咁懷疑唔掂
講到錢真係原諒人地起疑心
可能同攬炒巴夾下

Phsh

搵左攬炒巴打先 你同佢合作都好

我無野講

HKIP 有前科啦

joint declaration

大大力推啊！

eg?

支持, 但同意可以夾一夾

膠登時代, 某位 account HKIP 嘅member, 928 嗰期係咁用陳雲式 style 係咁叫人衝, 之後自己原來一早聲稱過自己喺英國

今次又同攬炒巴撞topic, 有無咁橋呀?

完全理解既
6月我地搞過bno聯署

啱啱同佢地商量
唔會夾
因為大家目標唔一樣
立場都唔一樣
另外兩個黨想保持返自己立場

我地係英國
所有主要同英國單位合作

香港人可以幫佢哋賺大錢，牧屍林，咖喱佬得咩？攞明係歧視asians

襯英國仲未脫歐, 拿拿林直接上人權法庭好過登報

睇你點睇
佢當年叫人衝d人當佢on9
事實今時今日越黎越多人知道和理非唔work
你可以話佢鬼,亦可以話佢走得前
陳巧文當年都畀人屌到開花啦

連狗點都好過牙祖啦

我地識壹仔記者
佢話老細一定唔會做呢d
泛民都係既得利益者

連登對籌款有戒心，加上P牌；你最好出多少少細項預算同埋程序細節，並承諾事後出返財政報告，等大家有機會分析你呢單嘢值唔值得支持。

冇力唔緊要，可以出錢

推推推

英國對BNO同其他香港人係有責任的。如果香港有高度自治同自由，交俾中國都講得通，但係依家香港自由越來越少，失去一國兩制，英國就唔可以放棄BNO同舊英國殖民地嘅人，任由一個極權政府統治。（就算無中英聯合聲明）
一係幫我地雙普選，一係97前嘅香港人同埋佢地嘅子女全部有居英權，選一樣。

可唔可以講明你地咩身份先

推，快幫推

人喺英國之後叫人衝? 仲要唔衝就屌? 就算而家, 咁講都有問題啦

冷氣軍師咁做道德有問題啦, 叫人點信?

社區盾

上ECtHR? 你用咩理據打?

唔好吹水喎

其實應該推埋啲大愛左膠，要香港人有幾好，幫英國推動經驗之餘香港人又唔會制造麻煩，又有勞力一

P牌大家睇路 課金我只信上次眾籌團隊同攬炒巴

根本今次應該只課畀攬炒巴啦, 咁似嘅 topic 開兩條線? 黐線

無可否認黨主有時係激進左d
不過佢都有同mp周旋

有d地方有合作空間咪合作囉
政治都係咁

攬炒巴同上次團隊合作更好 用返上次嘅方式有名人監察、會計師、律師support 相信更多人放心課金

冇好感既 唔洗上黎架啦
攬炒嗰隊d人夠猛料做到呢件事

又係 Bar Pro Bono 嗰單

協調下先啦 咪再講所謂各有各做

無端端整個同攬炒巴差唔多既眾籌 重要係P牌，叫我哋點樣信你？？

我冇嘢講

無錯, 唔好無啦啦開兩條咁似嘅戰線

你地係 hongkongwatch?

唉 講到好似同冇BNO嘅割蓆咁 sad

真?

6月聯署有同佢地合作

咁你地其實係咩組織?
有無 link/page?

問題根源係joint declaration

Hong Kong Watch 會同 HKIP 合作?

我都想知佢聲稱JR, 係JR 啲乜

我地唔係hkip

（推到七一上國會）召集BNO/BC/EU

同一班人? 點解變左P牌?

今晚又多一單可以登

英超決賽係咩？

新開acc for我地新組織
我可以叫開post果位絲打endorse

up

就憑呢個觀點就確定樓豬唔正常
9成9想掠水唔係真心搞
又或者有其他意圖
唔好中條垃圾計
支持翻攬炒巴打好過

出發點好，我想大家都有興趣，不過哩個moment 連登對P 牌好大介心，所以最好同攬炒巴傾下先。

如果轉BC 有得世襲
而好多年長一輩既都有bno
唔可以完全話無用
救得一個得一個。

但係冇意思，就算BNO有居英權都解決唔到香港既問題
反而比左英國一個藉口話做左野

繼承權係爭取目標

仲有, "英國一直話"one country two systems" works well" 你都講得出, 我都幾肯定一係你連份報告原文都無睇過, 一係你根本連英國最基本嘅文化都未知. 咁叫人點信你哋會搞到好嘢出嚟?

自膠

點解果陣要老屈你支國籍
就係驚你班人有得走
所以而家先會肆無忌憚
有得走已經係好好既籌碼

個主題係幾吸引

但無奈樓主又講埋d咩舊登好d既廢話，又唔夠眾籌團體攬炒巴d資料做得咁透明公開，叫人點信你

好多五毛即刻驚到上哂水

p仔信你唔撚過
我淨係信攬炒同家樂牌
如果你真心為香港好
麻地你主動聯絡佢
大大傾傾
而唔係求其dup條link出黎就大爺咁

真係好欣賞你哋咁率直呀
無好感就唔好用人哋嘅論壇嚟宣傳
用Facebook IG乜都得
畀返啲骨氣啦
我又覺得連仔起碼好過方丈
方丈應該一開波就自動自覺交晒會員資料出嚟

咁我會支持攬炒巴

唔好俾錢佢呀！呢個P牌仔嚟，攬抄巴會做嘢，唔好俾人呃

小心P牌， 攬抄巴明明整緊，要做就集中做

Yes, 宜家係口交部自己白字黑字講“中英聯合聲明”係歷史文件。
一定要登報。

Push!

咁唔鐘意其實你可以睇連登page,唔洗特登開acc

你搵佢傾下先 你掛住 P 牌又放條 link 出黎籌，冇攬炒巴咁有力量。

係。大家睇下情況，互相走位OK
兩位都支持

屌咁你黎做乜
過主啦

有咩值得人信你係真？

信唔信我地控制唔到
有page有之前嘅野做record
我地一直立場都明確
jd廢咗
就畀返bno人一個身份
同另一份巴打唔同
講真你地好天真
以為仲可以共產黨底下有普選同民主咩？
我地係唔喜歡連登
但都係個句
而家要做野係幾個party一齊做
有個grp嘅人已經60 幾歲
做到就盡做
你地只係識judge judge judge
然後呢？
人權法庭講咗好多年，邊個去做 ?
英國律師自己話有得打只係香港人唔試
本身我地唔係想眾籌
因為根本唔實際
畀全世界知道你地好勿咁又點？
想人地點幫你地？幫你地對付共產黨？
而家登報唔係叫醒外國人，係叫醒香港人
你地仲有最後籌碼

仲未明點解當年中共唔畀英國畀居英權你地？
有人民先有政府
佢要留班人係到畀佢奴役
你估真係當你公民呀？
而家你地除咗錢，唯一籌碼就係bno
bno權利唔係話roa
at least係繼續權同discretionary visa
到時大家選擇多咗
你地試諗下共產黨仲可以對你地咁惡咩

咁唔中意連登又上黎籌錢?

真係
屌佢 要班假難民 都唔要真精英

立場唔同
我地唔相信仲可以一國兩制可以係英國控制範圍內
我地target係jr人權法庭同bno

唔係話唔信你，但係你講D野真係有D鬼

又話眾籌唔實際，又話唔喜歡連登
咁你而家係度做乜

ECtHR? 你話有得打? 你打算用咩point去打?

中英聯合聲明真係重點

我信你 不過唔好咁惡

唔好再話英國人要難民都唔要你地
睇下你地d reply
要一國兩制真普選都唔要返英國人可以畀你地嘅野
你地唔信我地就同英國人唔信你地一樣
你地點prove自己值得幫？
點對你地咁樂於被共產黨統治又要我出聲 ?
你地係人我d人唔係人？
我幫你地我都有代價
最基本對英國情義結你地都冇
仲同人地講想要一國兩制真普選
咁即係當年佢地放棄香港係無錯

如果你地咁鐘意登報
就登一次等個個香港人知自己仲有咩籌碼係手

唔係我話
係其中一個同hk watch有緊密關係嘅bno grp講
佢地已經問咗律師

你講乜

唔係惡
係香港人其實知自己想點同可以點未？
共產黨點會唔搞香港呀？
一河之隔，香港有民主佢仲點奴隸自己子民？

邊個話"要一國兩制真普選"? 唔好喺度打稻草人

唔係話你建議唔好 但係係人都行出黎眾籌 點知信唔信得過你 之前個眾籌搞得咁好 你搵返佢地幫手仲好 至少可信性同執行能力都高啲

96年出世，主權移交得1歲，明明係老豆老母冇幫我申請，搞到我都冇bno,好慘

好慘 我有個親戚, 97 年6月廿幾出世, 佢阿媽有幫佢搞 BNO

聲明一開始就冇效力，當年割俾清政府，清都滅左，英國當年交無中生有既主權俾中共真係一啲都唔合理

HK Watch 點會用呢個方向? 想呃邊個?

5大訴求

係咪真係傾緊
大力支持，要課出聲

攬炒巴講得JD, 已經唔止係5大訴求啦. 唔好打稻草人

我信你，都會支持

仲有, 即係講唔出用咩point 去打啦

巴打 香港自己地方人人都有份
唔洗講到得你真係關心咁
點解呢幾次遊行咁成功
係因為大家無分你我 一齊做好一件事
但你又講到唔想過嚟 又話信唔信你自己事
好似要你開post 委屈咗你咁
不如你搵返之前講bno post 個位絲打啦

巴打我都唔想你好心開post
最後搞到鬧交收場

本身我地唔係想眾籌
因為根本唔實際

咁你依家做緊咩 我真係唔明你想點
未見過請大家眾籌幫手 仲要鬧人
咩事呀你 到底想唔想傾好件事一齊做？

講得岩

唔再接受籌左先登報
結果咩樣都唔知！！！

算啦，why not both, 各有各做，兩邊都出錢

你個D唔叫惡 叫晦氣囉
好老實 以前分得高登連登就實係因為有D意見分歧先會各行各路
巴打你過得黎呢邊然後聽到D同你唔同既意見就發晦氣鬧返人轉頭其實對件事無幫助
你黎得講自己(或者你個邊TEAM人)既IDEA出黎 想有人出錢幫你 咁就梗係要出錢個D人BUY你個IDEA 或者加入佢地想要既元素 佢地先會落搭嫁嘛 係咪? 如果你覺得你係講完個IDEA出黎就應該有一舊錢跌落你袋既話 咁好老實 你都無當出錢個D係人 佢地只係提款機
然後你問香港人想知自己點同可以點未 如果呢個問題有答案既話就唔駛有4個人絕望到自殺啦 就係大家都唔知點先可以解決到呢個問題 所以大家而家咪各有各做 上街既上街 登報既登報 勇武既勇武 超合作既超合作
今次可以行到黎呢步係因為兄弟爬山 唔知巴打仲記唔記得?
最後講返你個IDEA 前面都有人提過有另一位攬炒巴準備緊同你做類似既野 佢亦都出過七次攻勢 有幾次仲成功得到回應 而且佢地個TEAM人亦都係FT出過兩次信 我相信兩邊合作個結果會更好

咁你而家都係想眾籌登報姐 講到登報呢步咁差做咩?
另外學你話齋 你又有咩籌碼可以令人覺得你個IDEA值得大家眾籌比你?
有咩必要D內容要收收埋埋 登報個一刻先見得光?

你咁冇好感就返去啦

連登幾時有想知

唔好比錢
p牌仔

P牌仔不了

你個fb page唔係話登報嘥錢，要用啲錢嚟請僱傭兵同買軍備咩？

一係解釋下點解轉軚覺得登報有用
一係解釋下有咩確保你到時啲錢唔會拎嚟做第二樣嘢

如果想做，同攬炒團隊夾夾啦

又話唔鍾意連登
咁你就咪撚靠連登做眾籌啦dllm

咁endorse咗先

講到咁無好感就咪撚過黎叫人眾籌啦
個邊咁把炮咪死返過去慢慢夾囉
又要搵人又睇人唔順眼
唔係唔知自己P牌講嘢無說服力架啦

搞乜撚野bno平權

咁撚多人搞眾籌，比撚得幾多個

仲要乜撚野料都冇就叫人科水
你都好意思

推！！！

唔係幫我個idea
係幫你地
hkip同bno cc grp已經做咗好多年
要點睇隨你地
你地喜歡登報就同你地玩登報
你地要英國承認jd係failurr
仲玩五大訴求
都係個句
你想人地點幫你
英國認咗failure又點
佢控制到五大訴求？

全世界登哂報而家又點？
你地咪一樣係街衝
咪一樣等民主法案

你地可以唔理我呢邊
bno上人權法庭係救你地自己救你地下一代
自己諗清楚

不解釋

老實講, 你淨係hkip已經立場錯撚曬

可唔可以話回歸出錯
應該回歸比中華民國

咪捐比佢，你睇下係呢個POST佢講過咩

你咁嘅態度搞眾籌
啲point又唔夠strong

伏伏伏伏伏伏伏

我係七一國會BNO post po主，搵我？

點解要平權
我地香港人黎
香港係我地既家
連登仔咁愛港
點會有人想去區區一本英國護照

支持！！！！

講兩句吖

香港需要真正保護到香港人既軍隊/自衛隊

P牌 大家小心

口裡說不 身體卻很誠實
利申 BNO holder

佢其中一個「party」評論之前眾籌登報

已課金

推呀

巴打話 ＂信唔信我地控制唔到＂
表示唔認同

睇返之前G20 眾籌嗰post 嗰位巴打係連登有返咁上下年資 登報嘅時候係同幾間報紙deal好咗留位 有埋draft 先叫籌錢
又例如攬炒巴打 雖然佢應該係新AC 上個月先有第一個post 佢每個post 都好認真咁為反送中出力

你呢個AC 應該係新開 開咗一日都唔知有冇就叫人畀錢你

點會係＂信唔信我地控制唔到＂ ?
如果你係認真想做嘢嘅 俾多少少proof 好喎

巴打係咁論述你嘅理據 你嘅理據又共產黨點點點 香港人點點點 你講嘅即使全部都啱都好
問題唔係大家想唔想做呢件事 我諗呢度嘅巴絲打無論機會幾渺茫都好 都會想出力
問題係想唔想畀錢你作為搞手去做呢件事

說服我哋去信你 係你嘅責任 點會係＂信唔信我地控制唔到＂
絕對控制到 你個詳細plan係啲咩 以＂人權法庭＂ 為例 唔係詳細到諗住點打 講你諗住以咩條例 defendent 會係咩人 都得掛?
又或者所謂嘅出名律師問下佢地願唔願意係連登出名 證明你地真係做緊你所講嘅嘢
仲有 之前啲留言係咁叫你同攬炒巴傾下 唔駛一個鐘就已經話傾過 唔掂要分開搞 效率會唔會快到咁

從來未打過咁長嘅文 但係綜合以上 希望有心課金嘅巴絲們 課定唔課 諗清楚先

一定要成功

對於 bno 平權呢樣嘢，只係俾大家多個選擇
平咗權嘅話，你都可以繼續留喺香港生活，唔去英國，只係你有咁嘅權利
至於香港獨立黨，我明白有時佢嘅言論係有啲激進，未必啱聽
所以我哋都開咗另一個組織
但最重要嗰樣嘢，係打官司上國際人權法庭
請大家諗吓，無論你鍾唔鍾意英國都好，你想唔想推翻中共？
淨係提出五大訴求係唔夠，我哋都係想得到多啲國際關注，中英聯合聲明就係一個突破口，推到上國際法庭
希望大家可以放開成見，慎重考慮一下我哋提出嘅呢個提議

香港人又有錢，教育程度又高都唔要，大英沒落，不無原因

呢件事我知，亦覺得打官司係要做

樓主話你哋係同一班人喎 唔係一齊搞？淨係得個知字？

建議你搵攬炒巴合作

HKIP畀你地嘅回應

你出多次個post
有個draft
再講埋價錢等等
我都支持上人權法庭 但你論述唔夠清晰令全部人明白 就好難爭取到大家嘅信任
請唔好放棄

推

有義士比狗帶咗上黑色私家車
有冇人知道佢依家點？

救巴打

咁多老鬼，咪自己出錢囉，60歲人幾十萬拎唔出呀？
咪響度乞食，死返高登啦屌你

岩岩睇多次

第4點係真普選
同我地方向唔同

一下子籌幾百萬，好多人羨慕，亦都好多人吼住想分一杯羹

你選擇性失明夠未？
我#219 已經講咗“攬炒巴講得JD, 已經唔止係5大訴求啦. 唔好打稻草人”

做嘢要一步步。要升級就要有道德高地。JD已經係喺“如果無普選之後”再行多一步嚟

OP真係好鬼

今次無叫人衝等如上次自己哩喺英國但叫人衝無問題？偷換夠未？

聽咗一陣就熄咗
好似陳雲+熱狗facebook有聲版咁

咁講啦，我因為聯署而識佢哋嗰幾個party，知道佢哋打算亦支持打官司

我知道佢哋有英國國會connection 同埋有人搵到彭定康

英撚搵個鳥無人煙嘅地方安置晒班BNO
當開荒牛咁用

應該係同一班人
佢哋可以搞得偽獨，點解唔可以搞偽歸英？

淨係會捐比攬炒巴

HKIP個主張好似係Joint Dec 失效，香港獨立
DOVC無聽過
唔算歸英嘅

講bno同搞分化冇分別
出黎個班好多都冇bno

p

50萬夠? 一次過 500萬 啦

得$3500而家。。。

老豆老母無幫我申請bno
91年巴打

成班支那仔無BNO

呢個係最重要
我哋計劃都可以話都係一步步
第一步：bno 繼承權+ 係打官司衝擊中英聯合聲明合法地位同步
第二步：假設中英聯合聲明被判失效，再爭取香港前途(獨立或歸英或港人自決)，到時所有年齡階層，有冇 bno嘅香港人都有份

希望大家點都由10：15打後聽一聽(條友啲語氣的確好串，係幾乞人憎)
但我覺得佢啲 points 係幾中
中英聯合聲明先係問題根源
我哋唔單止係要登報叫英國關注聯合聲明嘅運作情況
更加係要衝擊聯合聲明嘅合法地位

諗起當年屌票

呢個完全係你自己推測

我地6月搞聯署係幾個group一齊做
一致都唔會係中共畀既框框入面爭取d乜
我唔知你同hkip有咩私怨
但講左幾次係幾個group做你都spin去hkip信唔過
除左你話隔住個幾千公里係唔道德
不如你講下你實際做左d 乜係畀hkip sin 9你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

希望大家暫且將私怨放低
我只係好想同大家講：喺共產黨框架下提取訴求係冇乜作用，橫掂都要開戰，點解唔打大老虎？
向中英聯合聲明嘅合法性進攻

P牌眾籌
不了

樓主成個post散發著嗰隻高高在上, 好撚有後台好撚大支野全部人一定信佢既態度

又話自己後面幾撚多個party, 又hkip又盛
嗰頭hkip鬧眾籌登報無撚用寧願買傭兵
呢頭就以hkip作為後台黎開post登報

好心佢啦, 做人咁自大
我估樓主一定好撚唔gur個個開口埋口攬炒巴

冇bno不了

吓原來唔同人嚟

Btw 今次好多都係00 無bno
好多都係大陸屋企人

推

我冇野講

今次成班00
唔通我地97後真係要死喺香港

唔理咁多 推左先

我本身都係BNO，好想支持
既然你地之前搞過BNO聯署就用返之前個連登account啦
依家連登幫最近新開既account加左個P牌叫人小心帶風向
好多人都唔相信有P牌既新Account
我有份參加個連署亦都認得個facebook account
但同時加埋你連登有兩個crowdfunding進行緊
你同攬炒巴個目標都幾重疊下，不過仍攬炒巴係集中void聯合聲明而你係BNO
我建議你同攬炒巴夾下，我唔介意出錢
只係想資源運用有效率啲

點解咁都可以咁多正評

我可以協助介紹英國律師，非常熟識香港情況

信攬炒巴好過信話對連登無好感既怨婦
不了

樓主
你好似無講籌唔到既話剩返D錢點算

［長文慎入］送終危機唯一生路

係有啲長，但認真睇晒有方向

不割蓆不分化
攬少巴果面夾錢登
呢面夾錢上法庭
唔知樓主同大家點睇？

你個idea又唔係自己諗既
想人幫都要有d details 例如咩報 你諗住點做 點樣寫封信 有無搵會計 點樣搞大件事佢
唔係一句話有team人我就要信你
你乜撚野態度 呢家差你錢一定要比你？

想支持
但係可唔可以比多啲料？

Bump

BNO平權只係棄守香港同拋棄隊友。

ching你真係唔識波架渦 聯賽點決賽不過係英超賣廣告係可行既 全世界人都見到 雖然貴到仆街

脫歐前搞得切咩

一）英國即將退出歐洲聯盟，歐洲人權法庭或許將沒有司法權。或需要去International Court of Justice

二）案件將需要從英國法庭開始提告，需時甚長，所費金額定必高昂，要有心理準備

我只支持攬炒 hkip 中文 香港獨立黨 外國不支持港獨 唔好捐左錢去支持港獨 我唔理你內頁寫咩 你個黨個名 就係港獨 仲要P牌

港獨咁易咩 中國就算出兵都唔會比你搞得成

幫手推呢篇 呢個眾籌既政黨 最終目的係港獨

急！！！ HKIP眾籌 小心中伏 佢地最終目的係港獨 成立唔夠一日

屌你老母 我同學係倫敦教書幾年 都未撚聽過你地hkip 又要p牌 兄分唔好俾錯錢 屌你老母 走出黎食人血饅頭

只係羅返失去左既

咁你交代下林祖舜點解當年要奶iproa

加多一個point
現行BNO政策
因中方施壓
只針對持BNO華人
帶種族歧視

太叻🤣 英國點會收容香港 依家既香港人 任何國家驚

good point
點解咁多前殖民地得香港無？
racism

十月brexit 依家去ehrc告?
仲有唔係ecj 先可以搞bno

大家可能mix up左
歐洲人權公約 老俄,火雞都係契約國
同歐盟冇關

攬炒巴打做緊啦，唔洗佢。出嚟搞人哋已經搞緊嘅嘢，只係distract件事

推啦 仲有中英聯合咩

以經無左啦

唔好老屈我係私怨。呢個只係佢嘅猜測。
咁HKIP做事係有唔道德嘅前科。
聯合聲明嘅合法性，攬炒巴打個登報已經有講。兩個group一齊做類似topic，根本係distract晒成件事

但有乜legal ground就問極都講唔出

問極佢都講唔出legal ground, 點信佢？

有幾千萬應該去到提交個case 既

佢態度又真係幾不可一世
宜家好似潛埋水

講到我唔介意聽
想學野認真
但唔識佢我無方法問多d

痴線 條友係連登搵唔到食 竟然走返去高登搵食
仲要喺高登搞分化
明明係條on9自己話高登少人所以過黎post
但自己轉頭係高登留言誣蔑連登仔話高登冇用
大家睇路執生 有高登ac就走過去挑佢機 等少啲人俾佢呃

完

屌

話左係鬼 請幫手推 打鬼要緊 我只支持攬炒兄 一日政黨 p牌 唔好俾佢分化 眾籌子彈 只俾攬炒兄

急！！！ HKIP眾籌 小心中伏 佢地最終目的係港獨 成立唔夠一日

既然現行既例度失敗 可唔可以用其他方法制裁克警

整克警名單+濫用警察權力證據

貼大頭街招

克警與狗不得內進

推爆佢

我倫敦教緊大學既教授同學未聽過 佢都跟香港野好貼 聽都未聽過 呢個2014年成立既團體

又係bno分化撚

點呀又話未聽過
又同人夾埋spin d野去hkip
你個fd係london咪約hkip黨主出去囉

唔識波

In攬炒兄 we trust

再係咁真係全部人攬炒
仲未計如果得左靠結婚配偶團聚個班

眾籌條link唔夠突出

幫推

P牌

香港人唔怕冇錢，只怕冇人做

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔好衝落球場

樓主唔係攬炒巴黎
睇路呀

推，唔夠錢！

唔好意思 我有心捐錢
但暫時我相信攬炒巴
你有心同佢合作

取消賣港賊戶藉，凍結旗下連帶資產應該可以做到
bno個邊攬炒巴都會做

夾埋一齊傾先你地

正評俾有行動

支持下先

咁都係支持攬炒算了，你都on撚9

要一步步
佢地既立場應該大家都明白
支共廢港係遲早問題
好彩係全世界都要選舉同中國冷戰
香港先上到舞台有人理

英美登報決定正確
美國既支持都好重要

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

kok

睇路呀，3唔識7出黎籌錢

其實個個淨係信攬炒巴唔信你
會唔會搞到你心理唔平衡

但香港人乞住要英國人收留 仲想妹仔大過主人？

睇到尼個post有心捐錢，
唔該留意清楚樓主唔係攬炒巴，
自己fact. check下先

[update] 眾籌登報+公投+人權法庭

新post

佢地cpa收幾錢

眾籌只俾攬炒巴 大家小心p牌仔

兩日前湯家華已經急售美國物業

搞英國佬要借佢班右膠
搵晒英國既人權組織 炸爆佢地email

支持
可唔可以POST LINK?
我哋幫手置底推LINK

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

爭取BDTC既人既後代都可以拎BNO

小心p牌仔

大家要多多支持

佢地唔係唔想要外來人先脫歐咩？

Hearing完都已經脫咗歐
去英國法庭告英國政府無執行中英聯合聲明會唔會有效啲

74個傻鳩捐左兩皮嘢，停啦好嘛

hkip回應

live now

即課!

thanks
唔介意請投埋票支唔支持公投

我冇野講

原來係香港獨立黨牽頭
都係籌攬炒巴嗰邊算

點解唔係叫美國佬出聲
份關係法好好 j wor 都

上面解釋哂hkip唔支持登報
私怨人士不斷spin去hkip負責搞

己經支持。如果未來可以幫當年無申請過嘅在港出身香港人、或bno護照97後出身嘅子女從新申請就perfect。

#125到而家都無正面回應，但OP又要屈人私怨

首先，P 牌仔講嘢已經要小心

其次，任何碌撚或其餘孽有份既活動都應該要杯葛

6月咪搞過bno聯署
一見到hkip就keep住spin hkip?
上面講埋hk watch有post出黎喇

HK Watch有post乜？唔好打算玩偷換概念

7月1號bno聯署呀
乜偷換概念呀
hkip話左唔支持登廣告又屈我地係hkip
同bnocc合作搞聯署又扮睇唔到繼約hkip
邊個偷換概念? 撻個term就logic好?

你真係有心做就唔係咁啦
而家成個連登都有眼睇攬炒巴做到嘢，仲會繼續做落去
你就擺明同人撞project，但竟然係無打算合作，又係咁喺度話唔鍾意呢度，玩嘢呀？
我都喺過舊登㗎，舊登係咁玩法㗎咩？接實啦

上面解釋過目標唔同
我地目標係bno權益
唔係中共框架下既普選

真
P牌 + hkip + 舊燈三個加埋，一係分化撚，一係為cap 水

DLLM. 朝早睇錯以為係攬炒巴仲捐咗。仆街你去死啦

仲叫英國幫手5大, 真心ON9
同賊傾傾乜撚

直接反台啦屌連登仔 又睇慢左幾多年呀?

又spin hkip
上面覆過哂既扮睇唔到

勿墜p牌仔陷阱

叫中国比 真普選你
笑撚到我

勿以人廢言

[眾籌] 登報宣布中英聯合聲明失效+上歐洲人權法庭

#50 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[update] 眾籌登報+公投+人權法庭

咪講左有join聯署就知邊個係英國組織
你同hkip私怨就淨係會諗hkip

你畀個payment detail黎
幫你pay果邊
唔使下下屌老母

又老屈人係私怨

你無講到你哋同其他組織係咩關係。但你有講同HKIP有合作。佢哋有問題的話，連帶同佢哋合作嘅團體都唔信，有乜問題？

都話會distract㗎啦

（推到七一上國會）召集BNO/BC/EU

話左目標唔同
佢個post寫明係雙普選
之前就challenge我幾時講過
搵到出黎就話講jd就會遲d develop
你真係幾搞笑

佢個post都寫明聯合聲明，唔好當睇唔到

有無諗過可以一齊做？睇嚟你無
我唔理咩組織啦，唔撚想知
明明都一樣係用中英聯合聲明嚟爭取某樣嘢，一個廣告講哂仲精簡同慳人力物力啦
而家都主要係爭取五大訴求，都無人覺得要逐樣分開登報啦

點睇都覺得有啲嘢，所以點都係支持唔落，同埋見你劈頭就話唔鍾意連登，搵人合作係咁講嘢㗎咩？你係邊個我都唔buy啦，嘩大佬唔鍾意我又嚟搵我咁委屈啊

btw有無諗過bno呢刻對好多香港人嚟講無咁大優先度，有只係bonus，bno平權背後即係鼓吹緊人離開香港啵你咪當我傻

其實樓主都係求財，但求財要去唔鍾意嘅地方求，都幾委屈，不如樓主番舊登求財，咁樣樓主同大家會開心d。

推 失效最明顯係港警有法不執與人民為敵 有企圖搞軍政府

我地唔係爭取5大訴求....
之前搞bno聯署都係爭取bno權益

唔中意連登..你望下上面條友就明解

最後我地爭取既bno權益
係利用英國爭加籌碼
點解當年中共要老屈你中共籍
因為佢亂黎既話d正常人就真係會走
留番d低級紅係度
我地希望起碼爭取到下一代會有繼承權

入面有d q&a
唔支持我地唔緊要
希望你明白我地理念
[update] 眾籌登報+公投+人權法庭

首先 因為有人用bno轉bc而得到一封reject letter
信嘅內容係足夠jr
其中一個grp話佢地問過律師
話可以上埋人權法庭
但佢老喇
所以grp唔想搵佢
但grp唔想我地公開
因為佢地試過拎封信去問返個reject原因
當局係解釋唔到，所以作咗叻一個原因

grp唔想我地公開
1.律師話未必可以眾籌打
2. 唔想似當年bno咁，明明eu隻眼開眼眼閉，但bno holder走去要人clarify, 封自己後門

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

好老實，轉bc好難
最多都係discretionary visa
中共而家可以嚇你地
就係知你地無後路

律師話未必可以眾籌打

咁你仲搞乜鬼眾籌

問題係同英國政府講五大訴求有乜用先？人哋點樣幫你？咪又係口交部打嘴炮當幫咗，bno 同 JD 先係英國政府可以幫手嘅切入點，打開到呢個缺口，先有位俾人入嚟幫你

唉 咪講咗
想多d人知我地做咩 聯署得4000 人
但bno生效有170000 人
眾籌係for廣告
但你地要捉動嘅唔應該係平民
係law maker
而家咪catch到你地attention囉
好快再有聯署 想有過萬人簽

唔係話英國違反
係宣告失效
多謝佢宣傳

我地幾時有話英國違反

agger
總之同碌撚餘孽有關既都信唔過

G持

個BNO咩情況吓轉BC, reject乜？
唔好講到1999扮有料到

唉 唔一樣呀
攬炒係攬炒緊呀
同英國講五大訴求咩事啫
想人點幫你？
想對英國prove你地好愛中國？
求英國做d佢做唔到嘅野
你地整蠱英國咩
立場唔同呀
立場唔同呀
立場唔同呀
唔想整蠱英國呀
唔想整蠱英國呀
唔想整蠱英國呀
做乜事啫
等於登報畀俄佬叫俄佬解放中國？
我地唔buy呀
我地唔buy呀
我地唔buy呀

玩分化咪你地lor

人地grp畀講我講咗啦
而家籌廣告想多d人知啫
人地要打官司呀
唔係玩呀
你估有咁多七百萬掉落海呀
人知grp做咗好多年野喇
你地而家殺到埋身先扮哂野出嚟捍衛香港
咪又係登報打飛機

咪係。上ECtHR? 我真係唔知喺英國有opt out之下，仲有咩法律理據。我真係想聽佢講吓

封埋你繼承權夠未？

bno 有繼承權？
有繼承權bno post 會咁多97 前無申請，97 後先出世既人哭喪？

grp講過，因為英國佬知衰
但佢地話個老律師有提過點做
詳細無同我地講
而家行咗step 1 聯署先
但step 1無人理

即係乜理據都拎唔出啦

呢個樓主背後既人係第七代靈童陳浩天

去無國藉地方生可以轉boc
係唔係想封埋你 ?

cap 水味濃

冇野講

乜details都無，剩係喺度話“有人話得”，無人理你正常啦

咁睇得起我地呀
多謝

你知唔知成個機制係點ga？
你又知唔知咩係繼承權呀？

我真係好想知個唔出得名既老律師係咩把炮

之前登嘅唔係廣告
抵你地香港人死
on9 野就做
登哂外國頭版又點
好多網上聯署又點
咪又係乞緊五大訴求
要cap水奶共唔好 ?
睇到自己咁多on99

收啦咁

你咪唔好理lor
你好悶呀
搵野嘈
下次一齊開會lor
但咪ban 9 哂呢樣唔得個樣唔得

上hkip page睇
講咗好多次

現行機制下bno holder 如果無其他國籍（或放棄其他國藉）係可以申請做bc
但支那唔俾香港人放棄支那藉，所以無得咁樣申請做bc

而現行機制下bno 呢個國藉從來，一直都無得俾下一代繼承
並唔係樓主咁講仲有嘢未封

咁你的確係乜details都無畀。係咩法律理據都提唔出

又用HKIP啲招數叫人蒲頭？話自己唔係HKIP, 態度手法一模一樣。點知你係咪鬼？

寧願係咁

而家又唔係籌打官司
係想多d人知
想有人聯署
聯署又唔見你地問得咁積極？
又唔係逼你出錢
唔信咪負評上一頁lor
咁有正義感怕我地cap水
聯署又唔見你地企出嚟同英國人而家香港點點點唔公平唔公義

[ 緊急 ! ] 唔好捐錢俾 DOVC 個眾籌！攬炒巴 入黎交代下眾籌登報計劃先！！唔好分散登報資金/人力！！

eg bno人去日本生
下一代係拎boc

個grp講嘅咪就係hk watch介紹ga lor
佢地上咗年紀
fb grp都要bno copy先可以入
你想佢地可以點公開講？

唔呀
唔整蠱英國呀
唔整蠱英國呀
唔整蠱英國呀

你地叫英國做佢地做唔到嘅野
係唔係真係咁心理唔平衡呀

我睇唔到佢話 sue Uk

個topic就又話眾籌又話登報又話上ECtHR. 而家又話聯署。一時一樣都唔知你講邊樣。搞到混淆晒之後又想氹人落疊

你連個機制係點你就收埋啦
咁易搞到個bc 番黎洗咁多人叫苦連天？

睇hkip page
講咗好多次

夠鐘食藥喇

而家DOVC夠話佢唔係眾籌打官司。佢自己有錢唔洗籌旗咪打飽佢囉

你講你？乜春都答唔到，但又叫人眾籌

唔呀
好地地叫英國幫你五大訴求做乜啫你地
香港唔係英國ga la
你想佢order林鄭？
定出兵打香港？
叫你勸你前夫唔好打而家老婆得唔得

唔好整蠱英國
唔好整蠱英國
唔好整蠱英國

你智商過唔過70?

你唔識用fb?

有border agency 唔睇，睇hkip？

你好可憐
幾時要覆診？
hkip令你有ptsd?

香港夠唔係美國加拿大德國etc. 上次國際登報無效果？人哋做就乜都唔得，係你做先得？但你又乜details都畀唔到出嚟

答唔到就想用人身攻擊嚟轉移視線

hk watch係一班上議院人
佢地都係thr hk d人出聲
如果你真係想參與
可以pm bno cc grp畀bno copy佢地
話佢知你想點幫手
我知佢地需要人

咪就係冇好感先有上黎搵水魚錢

熱普城式屌票，差唔多啦

咪就係

你話我地唔識嘛
咪叫你上hkip睇一次
咪知我地識唔識lor
咁simple logic你都搞唔掂？

答唔到又再次用人身攻擊嚟轉移視線

佢地明搞事
我地好冷靜
有d人你對佢好佢就會過份

一日多咗十倍，連登仔好波

人哋問你點解唔係上政府官網睇。你答緊乜春？！

你地得到五大訴求回應？睇過
你有時光機去未來？
sorry
唔記得你要食藥

我有primary source 唔睇，要睇你個page？
憑你一句話bno holders 喺日本生仔，個仔就有bc 已經知你唔識啦

仲有，一味叫人去你個page 睇，同陳云一樣

係呀
h
你負評然後好上一頁
我地點做關你咩事

明搞事嘅係你囉。同攬炒巴個登報overlap程度又高，但又唔收手。法律details問你打官司有咩法律理據又講唔出

點樣課金

好多謝兩位幫我地推post
你地要加油

有link係第一頁
thanks

上黎搵連登仔錢之後問關連登仔咩事
咁撚on9都講得出

睇清楚先，條友問極都俾唔到任何詳情

有效果，可以係國際關注同聲援。你講到要完成的話，即係偷換概念

中英聯合聲明失效都敢講 可想而知幾目中無人

唔係唔想課
但你又P牌
又同攬炒巴撞project
又唔知你邊個⋯⋯
點課呀大佬
你同攬炒巴傾下先啦連登好多人信佢
你搵到佢一齊幫手呢度全部人都會課俾你呀

即係你地係水魚？
水魚=連登仔
我地無咁諗bor
如果你咁諗咁好睇低連登仔啫

係呀
咁

中華人民共和國萬歲萬萬歲

好未？

呢個係香港入境處既網
只要父母有支那藉，你個仔喺邊度出世都有唔可以放棄既支那藉
即係話父母有bno 都好，個仔都唔會有bno，更加唔會有bc

在高登有page
香港唔係得連登

就係有部份做撚左水魚啦 咩內容都冇就搵到3皮野真係幾好搵

要赢定係要面等佢自己揀啦

有班友明搞事當連登係全世界
好難溝通

佢地係secret grp
唔係page
搵唔到fb pm我地

我駛撚贏你地？
為你地香港人咋
仲on99 睇到自己咁大
仲想同英國講五大訴求？
瞓醒未

咁你又叫人上hkip page 睇？
我而家就碌緊個page，搵唔到最近有post 講bno

真係冇野講

好心你地唔好同佢拗由佢沉啦
望到有水魚真係捐錢好心酸

唔唔洗你啦，過主啦

樓主而家既態度 雖然我睇你地唔起 唔中意你地 不過而家我唔夠錢用 你地好快D拎錢出黎

就係覺得鬼鬼地先咁問

完全唔明佢地點解上黎要錢仲可以串到咁

再睇自己高d嘛
唔夠高

未瞓醒？
幫你地咋
on99

我表達得唔好，應該咁講
1. 1997 年7 月1 日之後bno 唔再接受新申請，所以1997 年7 月1 日之後出世既小朋友（不論父母係咪bno holders），都申請唔到bno

2. 如果父母都有支那藉，而佢地又想個小朋友有居港權，就可以按上圖拎到居港權

3. 如果你唔想個小朋友有居港權，就要睇小朋友既出生地係跟血統定出生地黎俾國藉。

4. 以樓主舉既日本為例，日本係跟血統而唔係出生地，因此你唔幫小朋友拎居港權，小朋友就係無國籍人士，但由於佢繼承唔到bno，所以亦唔可以申請bc

串完全唔會係成功既方法 你自己諗啦

我都係bno holder，我都好想平權可以走人
但一見到係hkip 即係同碌撚既餘孽有關，就知要提高警覺
之後問極都俾唔到多d 詳情，一係d 料錯既，就知係一個神棍黎

仲未食藥同驗智商？
平時ff當飯食？
成個對話你自己無logic打横嚟講
好睇醫生啦你

人地聯署你地都冇出嚟啦
仲好意思問人？

仲有呀
係你地成日笑9 人地去英國做蝗蟲ga
唔好而家又扮無野
力又唔出
想等派bc先出嚟丫嘛

你答到點樣可以係1997 年7月1日後pass on bno 俾下一代未？

你唔識字
講左例子啦上面
oh sorry
唔記得你ff開
選擇性睇野

我舉哂ukba 同immd hk 黎rebute 你啦

你地要成日成個連登咁睇嘛
咁連登有冇屌先？

你明白個感受呢？

60 歲個班飛去英國幫你地爭取discretionary visa你地就笑9 人地
我地係英國幫你地登廣告就話我地搵水魚
畀你都嬲啦下話

聯署信交咗
唔望你地多謝半句
你地仲出post笑人？

你地都未齊心就分化先
明我地感受未？
我地三個grp立場唔同
hkip屌bno想拎roa, 只爭取繼承權
dovc想拎discretionary visa
最後個grp係想拎roa
我地都合作先啦

反而你地無證無據搞分化 ?
明我地感受未

你搵咗人去日本生未？

唔係笑9 我
係笑9 見hk watch個grp人
你自己係連登搵返
就7月1嘅事
搵返7月1 嘅post
睇返你地點笑人做蝗蟲

你地可以唔信
但聯署你地都無人去簽
4000 個簽名
但有17 萬人
我地都做到攰
但繼續爭取為乜？
咪為你地後生d個理同下一代

講緊boc呀
父母係bno
去單國藉國家生
咁就無國藉
bb拎boc

而家唔係唔想對你地好聲好氣
有班友明搞事
可以講可以post嘅講哂post哂
其中一個secret grp唔想講我地逼唔到人
this is free city
你地話無BNO
咁有冇睇清楚之前聯署內容？
你地咩都唔睇係又屌唔係又屌
幫我地？
錢我地袋呀
好笑
律師到draft野嘅人都唔收錢ga
邊個幫邊個
瞓正未？

你理解既係啱既，樓主一路抝緊（我估）係呢個：

假設你個仔係日本出世 (樓主既例子)，你個仔係唔會符合哂所有and 既criteria，包括第三點 (你個仔唔會cannot acquire any citizenship)，同第五點 (你個仔係有country other than the UK where the family could go)

咁既情況下個仔點申請到BOC?

最後個問題唔係問你，係問樓主既

呢個就係有人做咗白老鼠
有唔同reply
但內容sorry
真係唔可以講
如果你真係想幫手又唔信我地
bnocc又暫時唔開放
你唔介可以去高登同一個post留言
我搵人pm你

[url]透過 HKG 分享一則貼文：[眾籌] 登報宣布中英聯合聲明失效+上歐洲人權法庭

叫覆高登個邊嘅人覆你

推返正常post

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

屌，推返正經嘢上嚟先

呢個樓主都鬼鬼地

急！！！ HKIP眾籌 小心中伏 佢地最終目的係港獨 成立唔夠一日

唔支持p牌
大家唔好再推

唔想再嘈
只想寄語你地

有咩人民就有咩政府
你地想要民主自由
1. 唔好先滅自己聲，唔係話要獨立，但要敢聽到敢接受有人想獨立
2. 唔好滅人聲， 我知連登仔好叻，但有部份人就係做緊而家政府做嘅事。 我唔信你就要大聲過你滅你聲
3. 話畀全世界知你地要咩。 反送中只係一個開始，如果仲做無意思嘅事，最後全世界只可以可憐香港人，但月水莫能助
4. 用自己雙手表達自己有公民質素香港人係值得擁有民主自己。 公投冇人理，聯署冇人理，你地諗下其實外國人仲可以點幫你地
5. 人最容易變成自己討厭嘅人。你地討厭共產黨，問下自己係唔係做緊同佢相似嘅事？ 唔係同自己同聲同氣就係異類？你地恥笑爭取bno嘅人係蝗蟲，只因為你地唔認同，但佢地做嘅又係為邊個？
6. 如果連登係社會縮影，呢個就係正正社會發生嘅問題。其實香港人真係齊心一次爭氣一次就夠
7. 唔好再用登報，和平示威，分享物資打飛機。 外國人眼中係有紀律，但時間長咗只會睇清楚香港人選擇逆來順受。香港人只係太習慣搵錢，各家自掃門前雪，外國人係好驚訝香港人會咁齊心，因為外國人眼中，中國人就係唔團結，畀人笑咗好多年喇。時間長咗，外國人仲可以幫你地咩呢？ 最後係香港人要齊心搵出路。

唔想再嘈喇，有人有心搞事
你地又唔會令我地搞唔成，因為總有人眼睛係雪亮。唔登廣告但聯署，jr, 人權法庭，爭取roa, discretionary visa，繼承權都會繼續，因為都係為你地為香港人，搞唔成我地會覺得可惜，但大家都有努力過，已經問心無愧。
我地又說服唔到你地，因為你地點睇個世界就係自己嘅世界。

最後
加油 香港人
我地幾個grp嘅人一係年紀大，一係就唔係香港
同mp聯絡，keep住聯署，唔放棄咁做完petition又登廣告又搵mp update又有人不停做research
其實真係為後生d個批同你地下一代

再嘈唔會再應喇
想幫手嘅
我地需要文宣
需要好多人手
想幫就fb page搵我地啦

大家都係香港人
加油啦

我地有律師
但我地見到呢到咁
都唔想再搞喇
本身我地自己搞得幾好
有mp幫手有人係英美backup
呢到太年輕
我地決定focus返去高登
始終唔夠人手
高登post會keep住update

下次有聯署
希望你地多d人企出嚟
170000 個但得4000人簽
真係好令人失望

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快消化

所以登報一定要大大張龍獅旗

三點開live
Q & A

hkip chair叫你地要辯論而家上去同佢辯

其實哩件事我覺得最好3team人合作，上次登報team＋㩜抄巴＋你地，而眾籌可以用於你地哩個方案同美國人權法案上雙線登報，雙線下同時推上國際舞台增加大家bargaining power , 同時因為上次登報team有個底係到做野會事半功倍

請聽live

初稿已出

plz vote

thanks

進度如何？

POSH

捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。捐咗錢嘅請立即申請 refund。

【緊急 !】唔好捐錢俾 DOVC 個英國登報眾籌！！佢個內容其實係屌緊英國人，係直接陷害香港人！！

捐咗錢嘅請立即申請 refund。
捐咗錢嘅請立即申請 refund。
捐咗錢嘅請立即申請 refund。
捐咗錢嘅請立即申請 refund。
捐咗錢嘅請立即申請 refund。
捐咗錢嘅請立即申請 refund。

5001

回水

1

2

3

捐咗錢嘅請立即申請 refund!!

香港獨立黨屌鳩黃毓民都會係黃毓民嘅餘孽？

推啦屌